【做人真係好難】大家呢個星期過成點

有無發現人愈大，有不開心既野，即使有人可以聽，但已經到了講不出口既階段

嘅？既？

連續鋤左兩日假 但聽日仲要返去做狗

個鼻哥爽到呢~~呀~~

人為什麼不能只做自己想做的事

巴打 你有咩想做？

你講得岩 生存到底為咩

好慘

咩支持你生存到今日？

你唔係？

就係我好橙

唔明喎 點解會講不出口

覺得講了 人地都唔Care，也覺得好打擾人地

以前聽個fd同我講返話:
其實正常真係唔會好care
除非自己感同身受 有同一處境
不過大家都係朋友 都會願意聽你講嘅

利申: 自己會好在意同好擔心

我只想嬉戲暢遊 到下世紀
有時望下啲街邊啲麻雀 覺得自己連隻雀都不如 連最基本既自由都冇

原本都過得唔錯，但係我隻倉鼠今日死左

我都慶幸有班fd肯聽我訴苦，不過出來做野，始終大家都有自己既煩惱，無謂要佢地為我擔心!!!

絲打，你似乎對朋友既事好上心

有時想要做既野好簡單
但諷刺既係，呢個世界又偏偏容不下呢D野

絲打 無野嗎？養了幾耐？

日日瞓到三點先起身

同意。。各方面都出問題，但係已經唔想搵人傾訴了

失業？

媽媽去左旅行，好努力每日煮飯做好家頭細務，其實我半個月冇見自己朋友啦

各方面
咁咪好不開心？係關於咩？

有無人同你分擔呀？

做緊廢青

無啊，我唔做就冇人會做架啦。

做咗幾耐？
鍾意而家嗎？

就到半個月
有點頹廢 又愛又恨

養左四個月咋
上星期放工返屋企先知有一隻病死左
琴日見另一隻好似唔多妥即刻漏夜帶佢睇醫生
不過屋企人話剩低個隻今朝都係去左
我仲要啱啱先知佢去左
琴日餵佢食藥同營養液佢已經辛苦到開唔到眼
真係好心痛

我都唔知 仲要最近分埋手

咁都好短姐!!
點樣又愛又恨法？

咁灰
幾時開始變得不開心

咁佢去一個開心、沒有病痛既世界

屋企核爆真係最sad

分手 咩事？

好想快d辭得成職

準備自殺

希望佢地記得我 我要永遠記得佢地

四個字
行屍走肉

好多問題引致 我唔想放棄 可惜
女人絕情起上黎 真係可以好絕

送你四個字
知命
看破

一齊啊

爸爸？兄弟姊妹都不做？

想努力走出陰影，但發覺陰影一直跟著我

咩事？

會辭唔成架咩？

下 巴打咩事？

再養過啦!!有經驗會好D既

女人絕情起來..連我做女人都覺得好恐怖

係之前分過幾次，今次係黎真？

個陰影關於咩

女
雖然佢當我水泡，但係仲好掛住佢想對佢好

做人成條鹹魚咁
咪行屍走肉囉

一般，好愁將來
有目標，但確定點行正最好，就要為將來make a decision

唔捨得

辛苦捱咗四日，今日有事sick leave咗
日日都過得好痛苦因為屋企事
但係唔想同人講，我自己都覺得煩
日日都唔知點解要生存
為咗啲咩而生存，我唔知 不過好似習慣咗要生存咁

佢唔放開你？

咁你搵返你既夢想啦!!!
唔好做咸魚啦

巴 女死女還在!! 那個更可愛!! 支持你

屋企咩事要sick leave去處理？

係我自己覆診sl 唔關屋企事
不過留係屋企都覺得好煩

咁連放3日咪好爽!!!

如果屋企咁煩 你放假咪無得留係屋企？

攰到一上床秒速訓著

因為知道講完申完 對方都係幫你唔到 自己都係要面對 晒鬼氣

正解!!!

睇化咗

咁樣既生活唔苦咩

做人沒有苦澀可以嗎？

呢句好樂觀wo

都岩!! 但人生除了苦，都可以加下其他味既

望唔到將來有咩希望

幾好～ 望下自己屋企人仲好健康 就已經好滿足 一直珍惜身邊擁有既野 無論得與失都係整定 不求開心只求平淡

你咁強調健康 係因為家人之前病過？

讀書讀到好頹 聽到個個同學都有interview 得自己仲未有